[純球例討論] 根本球十二碼就唔關隻手事

明明主要係隻腳click到so9

但當然蘇狗係全心搏十二碼
放軟哂個人
而且從球證角度
So9食哂成個身位
下一秒就可以奪取控球權攻門

係個後衛衰on9
禁區內一下呢d細動作影響一個直接的威脅攻勢
而又唔係五五波大家都有可能有控球權

你可以屌so9誇大動作
以佢的身體質素絕對可以唔跌
亦可以話球證嚴
但球證絕對冇吹錯

成班連登仔反疤條氣唔順搵野黎講

即管睇下聽日外國媒體/知名球星點講

好心啦
十幾廿歲人
好下放低執著
做人會開心好多

P.s 盲反/盲撐的人可以上一頁

係呀，就算接觸幾輕微，馬昆奴斯係禁區的確從後阻止左蘇9一個單刀起腳機會
蘇9係擺明搏十二碼，但呢球根本絕對可以吹

華拉堤賽後都話呢場輸自己，唔關球證事

另一個角度明顯頂左埋去啦

不過蘇狗演技真心唔差
落緊地就摸住個頭
到地就鍊住條頸
唔睇前面仲以為開掙批左落去

呢個真
尼馬同c朗要學下咩叫專業前鋒

c朗都要?

中肯呀

C朗係成日插姐
但插得太假

C朗個身體太硬